買手鏈送比人 太長

買左條手鏈送比想追既女仔
點知一帶上手就太長
佢依家要飛左我

有無人知邊到有得長手鏈長度
銀鏈

唔關條鏈事

叫佢減肥戴兩圈啦

認真問

互射可解決

送野比人錯size好灰

咩叫長手鏈長度 你問乜

條手鏈太長 條女隻手太幼
條手鏈圈到去手臂

有無人知邊到有改手鏈既鋪頭？

要改好易
1日攪掂

咁邊到有得改

改一改要幾舊
如果係平野買個條好過

咁貴既

咪拎返去間舖搞

間鋪話無得改

咩brand 咩鏈

天鵝

銀手鏈